唔割只係口號 根本班撚樣就係坐享其成

火魔?鬼做
中箭?鬼做
但係唔割

我屌哂你地老母啦 而家係我割你地呀
繼續念力抗共 祈求民主從天而降 做freerider囉

到而家仲對用武力爭取既成果有保留既人
我肯撚定你地係日日係ig share野 好嬲好嬲之後返工果班撚屌 一d用都冇
唔割?而家我割鳩你地呀

叫我?

你咁講有咩用 亂亂亂分化
實有人勇武d實有人暗春d㗎啦
盡自己能力係做就好好

念力抗共 祈求民主從天而降

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

分化死全家

如果次次有人做出突破性既野,
但係都俾人話係鬼做
其實咁樣好打擊士氣,
整整下就冇人再想付出做D大家未做既野去打破行動樽頸

預左實比人屌分化撚
姐係而家唔撚鬧得人架喇
話係鬼做之後補句anyway不割 聽落唔似鬧人 又可以拎道德高地 乾乾淨淨
咪唔洗比人話分化囉

樓主好快會被五毛

咪分化啦

分化撚，拉

聽日6點出門返工

人地唔割既意思係公開支持，和平集會會出席，會損錢，但要求個個扔燃燒彈其實幾強人所難

強人所難?未撚打到落自己屋企 死果個唔係身邊d人咪仲係難囉
睇下到個tg射撚爆自己間房個窗仲係咪難呀拿
難?未撚柒醒咋掛

仲成日講撚到自己好過支那人幾撚多
根本全撚部出自同一條腸 有住一撚樣既仆街基因

岩
你既全世界只有連登

講多次
連登既影響力無你想像中咁大

冇講過係全世界
割你地咪姐係割連登講錯乜撚野